合味道出左條新片串鳩跳老舞群組!!!!!!!!!

Muscle 同 Mushroom 難題2揀1，靚「菇」即刻揀周打蘑菇海鮮湯味杯麵 ！
點解？因為咁落力都唔及合味道嘅魅力!
#合味道
#CupNoodles
#周打蘑菇海鮮湯味
#Mushroomseafoodchowder
#CupNoodlesCreative

影片來淨: Facebook Cup Noodles HK 合味道

串到應一應 唔知跳老舞群組班人以後仲會唔會幫襯合味道呢

濶太使乜食杯麵，佢哋只會幫襯含味道